薯嘜通做麥鳩啊，電話都打唔出

有無同樣情況？

佢個wifi call都好似死Q咗

我6點半打唔到電話比同台
唔通已經上夠人
開始沉緊船

用VoLTE有問題，唔 enable VoLTE 就ok
用 HKBN